痛了代表你真的投入了

食咩藥可以減輕心痛？

痛了代表真的完結了

持續性疼痛

係話因為投入咗先痛

愛理不理，等自己好過啲

坐坐下，眼淚自己流

我幫你抹眼淚

sor 笑左

自己一個係街 眼淚自己流

破壞左氣氛

你係紙巾？

長期用眼淚浸眼

Same here 下次唔會再投入 btw 仲好掛住佢 🤤love u

上次我都係咁講

唔係 今次第一次想認真 因為個女仔經歷好慘 好想錫死佢

坐下坐下就流淚了

好想喊但喊唔出

唔想喊但控制唔到

你個名

好痛呀，hihi
點解要玩9我

以淚洗面已成習慣

都話幫你抹
既然咁痛點解唔離場
或者好快會冇事

唔會自然解決左

或者我離開，係對佢最大既幸福。

當你維護誓約 總可不顧一切災劫也同赴

一切都是我的錯

振作

倒下了，我好垃圾。

醒下啦 你咁樣佢都無動於衷既話
你根本唔洗為佢咁頹

離場最好決定

咪鬼din啦 愛佢還愛佢 都要錫自己架 唔準再咁樣ar

佢好好，是我不對

只是我控制唔到

唔好話佢 話我好了

醒啦 當過多排你就會覺得依家既自己好on9

要識自愛呀

我想on9一世，扮乜都唔知，乜都無發生過

原來一直教人我唔識既野

會返黎既就會返黎 係你既就係你
既然佢都咁 又何必為佢喊

覺唔覺自己好可笑
冇人會幫到你除非你自己振作
仲話教人

其實唔關佢事，錯在我

到呢刻都要幫佢搵藉口

踩多我幾腳，未到最痛。

真係因為唔係佢錯，佢都唔好過

踩你代表你仲有得救
到你自甘墮落無人會可憐你
你係咪要人做到咁先肯走？

岩

自甘墮落 聽落好似幾好

可能佢都唔可以好灑脫咁走
但當意識到有問題而其中一方唔肯解決
或者根本冇得解決
你就應該知道無論你點做結果都冇可能改變
咁又何必揀條辛苦路

放手啦 無錯我知好難 但已成事實

最多介紹自己比你識

唔開心一日就夠 訓醒要繼續生活

絲打不如開解我算

唔想

定你想識我

睇錯痛了代表你真的入了

已經無瞓一日

下次要睇真

有咩要開解

唔係

巴打聽日仲要返工架喎
咁樣唔掂

其實我都好痛苦
鬧人同時鬧醒自己
明明自己一手造成 冇資格唔開心

你點知我返工

享受痛苦

禮拜二唔係返工就返學啦有咩做姐

最痛
講完鐘意之後 佢喊住走
最後朋友都唔係

然後 不敢試愛 做好自己
但個心停留在圓缺
希望將來再有感覺時
唔會再走

唔享受架 不過冇辦法

挑戰最長唔瞓紀錄

會好的

試下享受，未夠痛未夠痛

會死 訓醒再諗好過

唔怕，可能係解脫

雖然唔知你咩事
但我曾經係低谷比人救起
明白你既痛
更加明白唔自愛會令身邊愛你既人仲痛

轉牛角尖

無人會知，見人有面具

你咁好辛苦
冇人會幫到你

每個嘗試了解我的人都會受傷離開

謝 現階段都係讀好書先
有時她在線上
但已經沒有輸入中...
大半年了

做咩事

你淨係識記啲唔好既野

怪自己多情心軟
希望世界圍住我轉
但冇可能

讀書好

我係垃圾

你講講下感染左啲負能量比我
好多野未做但完全冇心機

對唔住

如果佢知我有幾掛住佢就好了

給自己的命書

命書？

歌黎，去聽下

如果 想喊

期望有個答案我與某君可合襯

控制下自己 唔好喊

好好聽

無，今晚夠。聽晚先

我聽到佢把聲

傻

樓豬冇秒回我係咪訓了

明白放過你是放過自己 這個道理

唔會瞓到

搵返佢

明但唔想

一齊早啲訓

搵佢即係傷害佢

啱啱追post
好明白巴打感受

其實佢好想你搵佢

不了，你攰就瞓

No one can tell

可以踩我幾腳

唔訓教唔得

搵啦

唔想瞓

係我對佢唯一既尊重

我聽日返早
準備又遲到

尊重可以當飯食？唔搵就真係無架啦

帶口罩返工，唔講野

U can't tell
唔想佢輪迴 痛苦我明

病？

你捨得咪唔好搵，你甘心咁就無左咪唔好搵

係，同埋唔想講野

就算係搵左我都改變唔到事實
唔想再害人
唔係話自己想就得有啲野

明既明既

以前曾經為左一個人喊左半年
但喊是冇l用的
行動最實際

其實你咩事

又控制不了

無用架，不過自己流

因為我唔係好人

點解掛住人唔搵人？點解會害佢？點解唔捉緊依個機會？

你唔明
當你根本冇條件去bargain既時間
就唔想去行個步

好痛

真係唔明，明明唔捨得點解又要放手。點解比機會自己將來後悔？

可以更痛，所有痛比曬我

呢刻應承唔到啲乜 唔想假希望害人

可能佢唔需要你應承佢。只想依一刻有你陪住佢。

差不多六年，尋晚分手
好失望 好無奈 ....無乜訓過

會好的。遇到下一個對你好既人唔好怕，你值得。

好痛呀 痛到仆街呀
好掛住你呀 好想你繼續攬住我 好掛住你對我咁好咁錫我

仲有機會就搵返人。你會後悔點解今日唔勇敢跳出去一次。

未試過唔開心到要上網留言
有啲野話變就變 覺得呢個世界好殘酷
一時之間真係無可能接受到 身心好攰仲要夾硬番工

係，你唔會知將來係點。依一刻就要珍惜，愛值得你愛個個，唔好等到無左先黎話變變變。

btw會好的

你決定分開定定佢決定分開
兩樣野好唔同

搵過啦 我係個好被動既人都做左好多次主動
而且已經挽救完再過左一排 係見到你個post先忍唔住comment
我都唔勉強佢啦 如果我做得唔好/大家有誤會 可以改/解決
佢忘記唔到佢ex我做唔到啲咩

屌
ex真係

對的人 錯的時間。而佢有權變成對的時間，卻沒有

所謂既希望

好唔公平 其實我做到幾好都冇用
佢一句放唔低我已經輸哂

主導權完全係佢到，任佢玩

我知佢都唔想放唔低 放唔低一個人好辛苦
佢而家係將佢ex帶比佢既傷害帶比我

真心覺得大家可以夾到 但真係錯既時間

紅字 嗚呀

如果你話原因係我性格差/對你唔好/公主病/比帽你個啲 真係抵死
但唔係 仲要之後先知佢仲掛住仲中意個ex
真係你玩哂啦屌你

明明你可以氹到佢開心，最後同你講掛住ex對佢差

真係我個望字，你完全做唔到咩

幾歲 咁撚幼稚都講得出

有幾多？賣曬比我

痛完但悶同無野做消磨時間又可以點

搵野做。痛緊乜都唔想做

未識佢之前呢段時間我已經訓緊覺
識左佢呢半年我變到夜訓早起
而家佢唔搵我完全唔知自己可以做咩

瞓

唔係唔想訓
個人成日形住有野未做唔訓得
成日都check住電話睇佢有無搵我

開飛航模式一晚，醒返你會清醒

大家一齊開

電話無message同飛航模式無分別
其實都知道咩事係自己唔肯去接受現實

或者佢真的唔再搵我了

有d人絕情起上黎真係可以唔搵就唔搵
由以前既秒回到而家已讀不回
點解我仲唔醒

所以都係等時間沖淡 挽回個幾刻真係覺得自己好冇尊嚴
個陣未知佢掛住ex 以為可以挽回到

但我都冇後悔過挽回 可以爭取就爭取啦各位

痛了代表唔夠濕

裝睡的人叫不醒

岩呀，唔試過唔知自己最愛係咩。失去左就無架啦

點先可以醒

痛係自己攞黎既，只有自己先真正醫到自己
只係時間問題，但...
要幾耐時間呀

岩岩睇返之前cap低既對話圖 好唔爭氣 又流左兩滴眼淚
佢話過點都唔會放棄我 唔會放棄我同佢之間既感情
佢話過會食我親手煮既早餐
個陣真係好sweet 好想快d同佢一齊搬出黎
一訓醒 見到既就係佢 零距離咁親近佢

一句 "我習慣返一個人" 咁就完左
哈哈 有時候辛辛苦苦所建立返黎既關係，感情
可以一瞬間就無左 好脆弱

痛下痛下就習慣了

我之前晚晚都會loop大家既對話 明明好sweet 日日都話好掛住我

佢都係同我講：我覺得自己想一個人 大家就開始就完了

打篇文囉，會有幫助

算啦 其實我諗佢都有愛過我既 只係唔夠愛姐
我back up埋佢俾我既錄音 但分手到依家 我都係聽左一次 虐心到仆街 聽完之後喊到收唔到聲
唉 努力啦 總有一日會放低得
開頭我好想佢返黎 但我想 佢唔想 我無野好講
直到依家 睇左佢同我最後既對話都接近1000次 已經都唔係幾痛 我諗都開始習慣了

聽到睇到識背 就算一齊緊我每一晚都會睇返
明明以前咁close 但而家真係最熟悉既陌生人
我都習慣啦 唔係唔想佢返黎我身邊 但...
祝你生活愉快

巴打
睇完你段野即刻眼濕濕
佢叫過我即使感覺變左都一定唔可以放手
結果分左後就話佢已經學會獨立，話我做咩唔肯放手
我有問題既，但... 諗番都...

好想好想...
但都會迫自己祝福佢既

I know that feel bro
介紹你睇一套電影 eternal sunshine of the spotless mind

眼光光原來已經天光

快啲瞓教啦 臨瞓忍手唔睇手機點知5點醒咗check下 發現佢都係無搵我

6點50分

人地唔識得珍惜你係佢嘅損失<試吓咁諗 會好啲
利申前排散
巴打要喊就喊出黎 會好啲

唔瞓

唔返工了

點解

發緊燒

其實你識得咁諗 可能呢一個選擇先岩

今次真係醒了 要去解決了

不如同我一齊啦
呢句說話 點開口好

在一起

輕鬆

50/50機會好難決定

如果一個男仔為左個女仔而喊
點分係因為愛定係愧疚？

你會感覺到

唔講係0

點睇因為放唔低ex又拍拖嘅人

賤

我就真係好痛喇
仲要我fb打親status都click like

去到最痛就會放下，未放即係未夠痛。

點先叫放下？

都岩既
好彩就多左個女朋友唔好彩就少左個朋友

請問樓主想點解決 我都係過來人
仲要拍左四年幾 初戀
本身都覺得會放唔低
但最後見到作搵到個更好既 都安慰
其實大家一齊過有開心過都已經好幸福

可惜
依家既我都唔敢踏上情路
但總算放低左一半

有日佢做咩都唔再影響你

無野可以輸，去啦。鍾意但唔可以一齊先係唔好彩

放得低咪好

我都好想
點解佢日日都睇我fb
睇完唔like唔得咩
我真係好無用

其實都覺得好辛苦
但當搵到其他野麻醉自己就唔經唔覺 已經過左一段時間
希望真係可以睇得再開啲

係你放大左，可能佢睇完會like代表睇左。

證明你真係愛過

唉 心痛冇得醫

佢話佢返香港嘅話想見我
我真係好嬲
你已經有女友
仲見我做咩
話當我係朋友……
其實你真係咁缺朋友咩

我明

唔見，唔好出現。

啪到成口藥都無用

其實再見亦是朋友 係咪真係好難
事關我都想同ex做朋友 不過係順期自然唔會專登搵佢
即係見面講句hi都好
上次係街撞到佢縮係男友背後

愛過係唔會甘心做返朋友

唔好亂食藥啦

其實真正愛過都好難做朋友

不用擔心，會好的

你知道朋友係唔應該做咩

都係當我無講過 但話晒都叫同學一場

有時必須二選一。

都係順其自然算
都強求唔到

見到個標題個心就痛緊

痛痛下就好架啦

求到都維持唔到

痛痛下就好嫁喇

岩呀，每個人都有自己既選擇

唉 我愛的人不是愛我的人
可以點 我真係好鐘意佢
但唔捨得放手
我一冇野做就成個腦都係佢
有野做緊都可以諗起佢
為左佢我乜野都可以做
究竟我應該繼續等落去定係放手
講真放手既真係未夠痛放唔到
繼續等落去又好干擾我自己既生活
但放棄我又怕第時後悔
講真仲有幾個月就要出身同行都冇乜女

佢郁d就block 我wtsapp
又del ig合照
又唔分手
究竟想點 我好辛苦 喊左成晚

等。但唔係企係到等。等到累等到痛就放手

你講都得

我之前講過，但又會比佢tum返
呢個星期佢有interview 唔想影響佢 in完會講

成日見到佢係fb同條仔互tag個心已經好難受

我好想同佢繼續走落去...
我個心都好痛好難受
明明大家行前一步就可以挽留
依加既關係已經斷到一條絲
每一個舉動都好小心
唔想傷害到佢
但我唔甘心眼白白放棄我同佢之間
仲有留保既愛
我知道佢仲愛我.. 但係係前幾日,或者當初既我
自從鬧交之後, 佢變得好怕
好想保護自己, 唔再比我接近
如果我再唔郁...佢就慢慢咁離開
我今日決定左要繼續郁
想用行動同改變去感動番佢
我好想你比個機會我
我好想係你未選擇離開我之前
令你重新對我有感覺

我知道你睇到, 你會睇到我呢個留言
我會繼續努力!!!!

加油 唔好令自己後悔

仲可以更痛

加油，唔好放棄。你會後悔今日點解唔做好d

無曬痛苦中既人

我已經想將自己收埋

岩呀，出街帶面具。你唔會夠我多

當初講到點點點到頭來一句無feel就散 點解可以咁兒戲

因為假承諾無需責任

所以我唔會亂作承諾

唔好越踩越深喇on9

利申 我係on9

唔係100%做到唔會應承

大家都傻

做到同做唔做係兩回事

又何需自責, 無人怪過你

認真就輸了

不認真你不會在這了

當初佢對我講過，我亦重覆同佢確認好幾次
佢話即使將來對我既感覺差左甚至唔再鍾意我，我都唔可以放手
而家佢同我講我點先肯放手
好虐心

盡量唔諗了，但一諗起就會眼濕濕

放手就真的無了，唔想放就唔好放！

但佢好辛苦 我亦猜唔透佢既諗法
再纏住佢佢只會覺得我係個包袱

尋晚去左等佢 佢冇落黎 好想放手 但係唔捨得

幾時分架？

用佢的方式愛佢吧。

等多幾晚，心痛你就會放手

即係放手

冇講過分 但係佢完全唔應whatsapp 唔聽電話 個幾星期了 所以忍唔住去等佢

佢樓下...好凍...好大風...好多人望...等既時候個心諗住盡地一煲講清楚 點知同佢講係佢樓下佢都唔應機...我餓到胃痛就走左了...

發生左咩事

捉不住留不到便由她吧。或者只是暫時分開，有一天會回來

我講錯野串佢 佢搵返我我冇應機 之後我再搵佢 已經再冇覆我

傻多幾次好啦

點解唔可以灑脫啲 想分咪開聲 唔交代 唔應機係想點 我日日send野去 其實佢唔覺煩？

我都好慘 有無人錫我

因為我呷緊醋

咁都係鬥氣為主？只不過係玩得好大咁解？

我之後戈日有去接佢 但係佢唔知我等緊佢 佢一放工就走左

咩事
係紅巴就錫

咩事

我每日都有道歉 講下我愛你 講下甜蜜野 佢都冇反應

等你放棄

但係佢有睇我sc

或者佢唔係想聽依堆

可能未係想分但真係極嬲咁啫
究竟串左佢啲咩

睇唔代表咩架

仲有咩可以講 關心野講過 搞笑野share過 道歉講過 早晨早抖講過

一講佢就知係我 佢有上連登

或者佢都唔知自己想點

佢有同我keep個火...

嬲咁耐 個幾星期啦 我仲可以點

一係比d時間佢啦

我都諗住咁...唔whatsapp佢 但係sc火繼續keep

但佢想分既話，佢講出黎一定輕鬆過而家咁喎

係囉 想分又點會想有條友日日煩住晒...所以我諗唔明佢想點

希望你地可以一齊返

多謝巴打 希望我有好消息同大家講
依家仲諗緊應該點做

我相信佢只係仲未解得開/佢未得到佢想要既答案姐
冇事既，加油

一定會好的

你都唔好唔開心啦，比曬d負能量我啦

係咪唯有唔好煩佢住

其實我只係一時時姐
我已經做得好決斷了

係。裝備好你自己

一切都會變好

巴打一齊加油

係咪都要適當既關心？？？
唔sure

我想過幾日再搵佢 問佢可唔可以見...

都會啊...sc叫佢著多件衫掂唔掂？

其實我真係好傻

其實sc係咩？

唔傻就唔會係度有計傾

做一個傻子多麼好

寒暄一兩句夠了

Snapchat

好 咁我過幾日/呢個weekend問唔問下佢見面好

會傻都因為投放左真感情

你個名形容緊我

但又傻唔晒，知道得太多

白痴妹 你點Ar

傻曬了

直接問佢啦

唔想放上心，偏偏好上心

越想忘記 越難忘記

所以冇諗住迫自己忘記，感情上係唔開心，但起碼生活得都充實愉快

一齊左先發現自己原來係個大水泡，仲要係比佢嫌三嫌四嘅大水泡。用垃圾藉口分手，佢心入面就話掛住前度，轉頭同我分手之後就溝第二個。 出色 垃圾

我想你已表現的非常明白
我懂我也知道 你沒有捨不得

我會學著放棄你 是因為我太愛你

岩，唔洗忘記。反而要記住

Player你玩唔起。一切都會好的

咁衰既人，咁駛留戀佢

你說你也會難過我不相信

牽著你陪著我也只是曾經......

杰倫

睇完之後決定爭取多次
係佢未開口要我走之前
俾我追番你番黎
當年女追男追你一年我做到
我相信我依加都做到

共勉之

去啦 唔追你會後悔

我都係咁諗
佢一日未開口 我都係佢男朋友
只係佢唔應機姐
一齊加油

以佢愛既方式愛佢, 即使無一齊.

我想話佢知
我願意等你定性
你會出去玩我一直都知
其他人話唔值得
但係我心目中 你值得 因為係你
只要你唔趕我走
我會努力令到你願意為我停底

好傻 不過你覺得岩就去做啦

學你講 唔追我會後悔

雖然我都已經唔知可以點追
但係唔試又點知唔得
直到你真係唔再愛我個一日 我會加油

我都有曬心理準備佢嫌話我煩 但係我唔想放棄
即使最後既結果真係分開 起碼我努力過
但係佢唔應我機 有冇計呀巴打

我係絲黎
唔肯應機有啲難搞 小心令佢真係覺得煩
有左嫌棄個一下就好難番轉頭
試下用關心日常既方法?
即係凍就叫佢着多件衫
可能你食飯問下佢食左野未
唔好逼得太緊

佢仲肯應我理我
所以我仲當自己有希望
其實知道佢想分手
只係唔想hurt我係到勉強自己

如果佢唔愛你, 記得要走

我都會努力自愛
如果我唔愛自己佢更加唔會愛我

唔應仲難搞過講分開

岩呀, 自愛先值得人愛. 即使無人愛都有自己

絲打幫幫小弟
我試左好多說話 都冇用 我有叫過佢著多件衫 早啲訓 早晨早抖 道歉 講甜蜜野 回憶 咩都試晒 佢都冇反應...

所以個心日日都好唔舒服 可能佢覺得沉默咁多日已經係一個答案？日日係Snapchat扮positive 扮多姿多彩好辛苦

失去左先識珍惜, 又或者其實你對佢唔係咁重要

一直都好珍惜 後面呢句睇到都心酸

得罪講句忍心咩

好想去搵佢

搵啦, 唔好等佢黎見你.

不要自作多情去做夢

過去讓它過去

醒啦

對自己好, 將來一定更好

你以關心既角度提點佢，我覺得唔好期望要佢回應你，唔係既話會令佢覺得你既關懷係充滿機心
點到即止，唔好比佢覺得你咁煩

所以只係賭博

唔好chur佢就得

煩到佢應只係一種乞求
呢d賤婢唔值得你去死纏爛打
利申 都係等死族人

你今天當我什麼?

我諗住星期日約佢拎返啲野...唔知佢肯唔肯呢...

忍一日唔whatsapp佢 已經好辛苦

咁又係 煩到佢開口屌我就等比人block

琴晚攤完牌佢依加藍剔我了
話想今晚見佢唔知佢肯唔肯

拎咩先?會唔會個意思變左比完就各不相欠?

唔好抱太大希望

只好說唔好抱太大期望
期望越大 失望越大
但都希望絲打 如你所願
即使呢個唔岩 下個一定最好

幾個鐘都難啦

一定會好!你地全部個個都會

比你見到又可以講咩

拎我之前擺佢度養既野 拎左 見完 就應該係最後一次見 所以呢樣野都未太想拎住...但係想見佢

我自己睇返呢十幾日send比佢既whatsapp都覺得自己好煩 人地唔覆我仲send...

原來我底線可以好低
你可以繼續出去玩 唔好沉船就得
屋企有人等你番

就咁分開我唔會死心
當為我好就繼續一齊
心死到盡頭我就會走
既然我仲有力氣去愛你我唔想放棄

真係值得咩?愛你真係會咁咩

停一停

比我聽到我會覺得之後都好快有其他問題又散

今日停左 忍得好辛苦 好想搵人傾訴

我覺得值得

當我只係想等到我真係心死果日
係我仲愛既時候 賭一舖

你都咁, 唯有講句加油

一個心軟咪又係死死氣返去

你都會

但係係佢眼中你會好廉價...

我地一齊努力

就咁開口 直接講

我都覺得自己賤過隻狗
但係我一日仲愛佢一日就停唔到

同你一樣
知佢岀面有第二個
但仲好愛佢 寧願扮唔知

佢未同對方一齊 flirt緊
佢覺得辛苦到已經扮唔到落去
佢覺得同我一齊心好攰

咁點先可以唔痛

唔知佢同對方一齊未 見到佢哋whatsapp好曖昧
佢對我好冷淡 但又冇講分手

佢好我就覺得好

無情感就唔會痛架啦

唉，有時寧願人就揀定一個同你講分手

今日終於結束左一切 係佢面前好灑脫咁走 然後自己一個係屋企唔想再出街

走左唔好衰心軟

覺得自己好犯賤 明知繼續一齊自己會辛苦都要扮唔知

大把人同你一樣

好快就會捱過 加油

佢揀左 但講唔出口因為唔想hurt我

過來人停左14日 感覺不錯
只係見到佢馬照跑舞照跳 有少少戚戚然姐

揀左就唔好諗咁多

時間可以睇清一個人

仲呃緊自己 佢未講出口就有得救

咁係咪佢一日唔講你都唔醒

可能係 我仲想努力

佢未講岀口唔想放棄 覺得有日佢會揀翻我

咁做又何必呢....

你個件又係冇同你講清楚就消失 ?

same here bro 我總覺得佢會比我打動

垃圾ex

但唔好抱太大希望呀...

係 覺得繼續扮唔知 對佢好 總有一日會打動到佢

係愛情面前大家都好傻
其實心入面都有晒準備好答案....

一廂情願依個字真係好殘忍
我信我地唔係一廂情願架
就算機會幾細我都想為你努力去愛去追

但係仲可以做咩...咩方法我都試晒了...

佢未講分手仲係愛我 仲可以一齊行落去

但係我覺得佢仲keep住同你sc火應該仲重視你

無一齊過 曖昧過下 但忽然鬼隱
問佢乜事 係咪hea我 又話唔識應我
我屌 根本籍口黎 食屎啦八婆

重視又點會2個星期一句都唔覆我...

通常係識左新目標

可能你串佢既話對佢黎講太大打擊同傷害？

怎麽了？？

但一定要有底線

快要死了

係掛...所以我有同佢講左好多次對唔住 話我知錯 佢都唔理...而家又想send whatsapp比佢叫佢著多件衫

分享下

人既底線真係可以好底

關我撚事呀而家
知你未死就得啦賤婢
祝你搵親個個player呀賤種

底線低係睇對邊個

傻人很多

正式分左手 多謝大家

感謝佢放你走 一切都會好

前面既路任你揀架

心痛黎講就分心絞痛同刺痛
有機會係心臟衰竭
最帶定啲心臟藥啦
好似係

總有會欣賞你的人

食藥醫到就好啦

好痛 但我比想像中冷靜 原來真係好痛

痛係好正常
我個陣時痛左一個月 都仲覺得有機會
但只能說佢下個真係比我更好
我依家好無地自容feel
覺得曾經擁有 已經係世上最好既事

你地算好了 擁有過 分享過最好的時刻

會好的 好好保重身體

佢依加flirt緊另一個女仔
希望對方會係個好女仔可以俾到幸福佢
我條件唔好
俾到佢既只係佢唔要既愛

佢要我好好生活

心痛真係想喊都難

其實喊咗個人係舒服啲，但永遠喊唔出

當一個人傷心到想喊都喊唔出，就真係幾心痛

外表喊唔到，內裹就不段痛哭

I kown that feel嘅

有心事一齊放係到傾下
依到好多同路人互相依靠

Life must go on 好快會捱得過 有咩可以搵我哋一齊傾下

我會努力 唔想佢再擔心我
因為想佢幸福開心
唔想佢再難受內疚
我會好好生活

你走啦 你自由啦 去搵屬於你既幸福
我唔愛你啦你走啦

你走啦

yes 我投入了

你睇得開就好
你都會搵到屬於你既幸福

依加只能夠做到為佢而睇開
我會努力

我都係抱住呢個諗法，先至唔再煩佢
雖然佢已經嘗試、甚至開始左新戀情，不過我有keep住準備野比佢，如果有希望既話我隨時ready

即是說你痛緊

一齊左幾耐

我相反，我好易就喊得出，所以對我黎講，係內心痛苦時既良藥
我明白冇得用喊黎舒緩果種心痛係幾咁難受
所以希望你可以快啲將心力放係其他地方，諗少啲唔開心既野啦

一年幾
鍾意左佢兩年

對上一段拍左五年
停低左四年先識再鍾意番人

我知個男仔對佢既呵護比我既多好多
佢頭腦又聰明，諗法又成熟

唉，點解會搞到今時今日咁

屌你老母

同上面個case差唔多
但過左一個禮拜都仲好掛住
明明知道一齊唔番 亦都知道佢好愛佢現任
飲少左晚酒
深夜就醒左
都係諗佢地既嘢而個心痛到訓唔番
明明知道佢都放低左我 開始過新生活
我真係好on9甚至成日諗可以一齊番
成日會諗以前

遠在我的眼前，近在我的心。

你地同我聽住 全部都會好，一定會 我一個保你地全部幸福

日日係度諗 只要可以係返埋一齊 咩都冇所謂

佢有所謂

我會努力 上黎傾下計個人舒服左好多

如肯捨棄 才另有得著
自救要 捨棄你

有人聽我講下野就可以分下心 巴打幾日都比正能量我地你都會幸福架

如果唔駛番工就好喇

我已經返到公司

你地一定會好!!!!!!!!!!!!!

唔返工對你唔會有幫助, 仲多左時間亂諗

要不停咁搵野做唔俾自己諗
我一靜落黎就止唔到眼淚

識另一個新既就無咁痛

在逼一個最愛你的人 即興表演
什麼時候我們開始 收起了底線

可你曾經那麼愛我 幹嘛演出細節
我該變成什麼樣子 才能延緩厭倦

其實我也看出你有點不捨
其實感情最怕的就是拖著

逼緊自己面對
你放棄左個願意用生命去愛你既人
你放棄左個明明你仲愛既人

其實我知你為我好先唔想再拖我唔想再傷我
我要既從來都唔係你既保護
我會獨立
因為以後再無你照顧我

依到所有巴絲都會幸福架 我相信

公平咩

依到巴絲會陪你, 直到你無事就可以離開

大家一齊成長
愛過痛過一切就會過去

安慰說話唔多講, 發洩吧. 今晚喊餐飽

我唔番工係想遊山玩水放鬆下心情
因爲番工都好大壓力

唔慎重又會傷到人

快啲畢業

入黎怪獸大學啦

帶埋依到D巴絲去啦

不斷離離合合
到今次真係完全離開
但真係忘記唔到佢,個心真係好痛
好多時發夢都夢見到佢
已經唔知喊醒過幾多次
屌我係咪男人黎,灑脫啲好冇

覺得自己好醜 好想灑脫啲

做

偏偏就唔捨得放手 心存希望

日日都係到諗佢以前對我既承諾 覺得佢仲係愛我
明知苦得很 何必犧牲到那樣深

我以為大個唔會再發夢，點知

曾經我都以為自己已經大個仔 唔再係以前少少情傷都受唔到既傻仔 點知

傻小子

一次>加埋咁多次

屌 笑撚左

因為深愛過

愛無分深淺

證明真係投入了 唯有同自己講positive啲 總有希望

Btw巴打你好好人

點解咁講

裝備好自己, 先有能力迎接下一段情

The more that I hold on,
The more that you let go.

好深切咁感受到
無左佢日子一樣會過
無野會為你停低
一起身又諗你 我會加油

日子開始過 我沒你照樣過
不會很難受 我會默默的接受

我做到架
接受到以後再無你消息再見你唔到
還你自由
因為最大既幸福係你幸福

因為你食晒我地既負能量

講得好 做就要啲時間....

最大既幸福係你唔再為佢幸福著想

幾好味呀

巴打有咩唔開心都分享下

只能夠同自己講一切都會過去

依個太遙遠
仲係到睇佢last seen
原來佢今日唔洗番工

last seen 藍剔都無開

一定會好架喎

一向有開
先知佢會唔會訓左
未捨得閂左佢
最後一樣可以估佢消息既野

唔開就唔洗知

好想搵佢
好想見佢
好想同佢講唔好走
我可以無底線但我做唔到無自尊

你最終都要走 唯獨我不太願接受

係佢唔識珍惜你啫 你好好架喇

第一日無痴線已經好叻

個個都話我好但係佢唔要
對唔住啊大家淨係不停咁放負能量

我都發放緊
不過我想同你講 唔好咁傻去緊張一個已經唔再緊張你既人啦 要自己狠心啲 block晒佢既野 只有咁你先會捨得放手

你地放我吸

我都明唔開心既時候人地無論講咩道理都聽唔入耳 但係有時又好矛盾咁想有人陪住
加油呀有咩唔怕呻 唔怕叫春 唔好壓抑得自己太犀利

其實有人聽你講已經係種安慰

的確
我唔想身邊人擔心
淨係可以繼續笑住過

上到黎先可以講其實我好痛

以前聽啲peer group以為on99
原來真係幾有用

所以我都係度叫左幾日春

聽其他人叫下春其實對自己幾好
唔知點解乜鳩都唔想做 冇嘢散到心
反而聽下人地叫春可以distract到自己

安慰人既時候安慰埋自己
分下心都好

忙下其他野就會少啲靜落黎既時間
夜晚早啲訓 朝早碌下fb先起身 返工搭車睇下風景

我而家夜晚唔飲醉訓唔著
另外再瘋睇fb ig sc唔比自己靜
為左驚搭車太靜會亂諗所以由旺角行左去荃灣 攰到仆街先上車

我都試過...好快就捱過 約下朋友食飯傾下計

下星期開始會忙
最難係涯過依個星期

連見到你個名都好驚
好驚忍唔住搵你
好垃圾

好辛苦...岩岩見到佢好似同個男仔出左街...

我都係呀巴⼀⼁⼀⼀⼁ 點樣先過得到呢段日子

打sorry

佢開心我就開心架啦

希望佢離開左會更開心
有消息話我知佢開心我就開心

分手前佢話最近太多事發生
叫我俾啲時間佢
希望你所有事都會好轉
雖然你唔肯講
雖然你逼我走而講唔鍾意我
但係我都會等
等到我無能力再等
等到你唔再需要等

First, you think the worst is a broken heart
What's gonna kill you is the second part
And the third is when your world splits down the middle
And fourth, you're gonna think that you fixed yourself
Fifth, you see them out with someone else
And the sixth is when you admit you may have fucked up a little

(Oh no there ain't no help, it's every man for himself)
(No no there ain't no help, it's every man for himself)

You tell your friends, yeah, strangers too
Anyone who'll throw an arm around you, yeah
Tarot cards, gems and stones
Believing all that shit's gonna heal your soul
Well it's not, no

You're only doing things out of desperation
Ohhh no
You're goin' through six degrees of separation

First, you think the worst is a broken heart
What's gonna kill you is the second part
And the third, is when your world splits down the middle
And fourth, you're gonna think that you fixed yourself
Fifth, you see them out with someone else
And the sixth is when you admit you may have fucked up a little

No there's no starting over
Without finding closure
You'd take them back, no hesitation
That's when you know you've reached the sixth degree of separation

Oh, no there's no starting over
Without finding closure
You'd take them back, no hesitation
That's when you know you've reached the sixth degree of separation

First, you think the worst is a broken heart
What's gonna kill you is the second part
And the third, is when your world splits down the middle
And fourth, you're gonna think that you fixed yourself
Fifth, you see them out with someone else
And the sixth is when you admit you may have fucked up a little

好多時你以為無事 其實個心會戚戚然

屌 電話垃圾copy and paste

因為痛了代表你真的投入了

學到野呀絲打

好似寫緊自己
的確係當初我傷害人既報應

我呢個都幾肯定了

你幾耐了？

等緊，我仲後生，唔怕等
又唔係恨拍拖既人
不過只有默默地等，因爲講佢知我等緊佢就會話我

一切都會過去 希望

愛果時就山盟海誓 到淡左要分手時就連親口講多最後一句都覺得浪費時間
愛情真係好醜陋
以後都唔會再攞個心出黎相信另一半

會過去架
痛完就會成長
依到所有巴絲最後都會幸福

無人保證到可以一生一世
裝備好自己去經歷每一段獨一無二既愛情啦

真係會幸福咩?

我都唔知
幸福離開左我
但無論最後係佢番黎定新一個
我相信巴絲們會搵到架

如果最後都係分開
咁我寧願自己一個會開心好多

又飲完酒

我都飲左一shot jäger

樓下飲左幾罐藍妹咋我
但求訓得著 冇意欲落bar

我仲諗緊好唔好去搵佢...已經第17日冇理我

我都想飲 但最近個胃有啲事
應承過佢會好好對自己
唔飲得

我都想飲 個胃最近又係壞壞地 仲瘦左8磅 唔敢飲住

分手後一靜落來就諗起佢

一齊係到講下
依到好多人願意聽
我都係分手第二日

巴打好後生？

自從分左手之後
我無晒目標 書無心機讀 波無心機踢
由一個唔煙唔酒既人 變成又煙又酒又賭錢
以前好響往群體生活 好鍾意同朋友去玩
宜家放學放工淨係想自己一個

我唔飲酒，所以少左個途徑去解壓(？)

以前有個人佔用你好重要既時間，冇左佢之後真係靜得可怕...
不過反差太大先咁難受，好快會習慣架喇

⼃

無錯 習慣真係好恐怖
自問自己好重情 對上一段感情要2年先放低
好難會鍾意一個人 但係一鍾意就不能自拔

上一個用左四年放底
但覺得自己成長左好多
雖然好痛但我會放得底
只係我唔想放
等你回我身邊繼續回味

睇下到底係我等到死心先
定係你修身養性唔再flirt女想定落黎先

我會愛你 但我唔能夠保證我可以等到你
我個心都會累

您撐左幾耐了？

所以我而家暫時唔嚮往愛情了
著重下其他野，對自己既人生都叫做有個交代

有過經驗，復原能力會好好多既
希望你快啲放得底啦

我都唔想放棄 雖然佢口口聲聲話對我仲有感覺
但係佢覺得我同佢一齊唔會有好結果
只會係失敗收場

暫時2個月到 根本唔想再同其他人拍拖
只係不停諗住佢

Same here...
不過我衰啲，我會諗好多野，覺得佢係咪安慰我先咁岩
不過算啦，我點諗都唔重要了

我尋日同佢講咗分手，但係一邊講啲眼淚就一邊流完全控制唔到

Same 其實我知佢對我仲有感覺
為我好先分手
所以我先有籍口俾自己等落去

廿頭，做咩

唔好傻啦，為你好。

喊都係一種發洩，喊出黎啦。喊完一切都會好架傻豬仔

叫下春先...bb 我好掛住你呀 你一日唔講出口我都仲信有希望 覺得你只係鬥氣 考我忍耐力
電話唔聽 wtsapp唔覆唔緊要 我過幾日黎等你 你聽我講幾句先啦好唔好 冷暴力真係好精神虐待

咁你依幾日唔該做個值得佢見你既人啦, 祝好運呀巴打

巴打覺得去等佢洗唔洗準備啲花呀禮物個啲

唔洗, 無意義. 佢見你唔係為左D花同禮物

一開始比個時間自己，一星期又好，一個月又好，
盡情諗盡情喊，有需要就call朋友陪友，
時間到啦就狠狠咁刪晒d野忘記佢，
好快你就會習慣返以前既生活，萬試萬靈

大家要冷靜期時，講真係真冷靜定假既
你自己心裡有數，無危機感你都唔會上來取暖啦
總知男方一定要保持型棍冷靜
比佢知道你進入情緒低落狀態時
只有兩個結果
1.你無晒吸引力，再見
2.佢可憐你，唔會長久
明白冇

我最怕佢見我係度等佢會嬲

所以我日日都扮positive

係咪咁

最多扮見你唔到走

我好痛。痛恨自己無好好珍惜。依家真係好辛苦

係咪真係可以做得到一日之間話想做番自己，唔再遷就就可以淡哂無感覺

但如果可以感動得到佢，就算係可憐，始終有番一個做好既機會

二手空空去又唔係幾好既 我買啲小禮物去等啦
好驚 唔知佢點諗

點先感動到一個女人

都話唔洗. 咪傻啦

唔珍惜, 走左就無架啦

因為愛而感動 非因為感動而愛

但係我地係無嘈交既情況下話淡，仲要真係2,3日內發生既事，真係會咩

但如果本身仲有少少既感覺 會唔會真係可以感動得到 只係做個樣野未去到真係感動到一個人

突然心淡?定收埋左好耐啦

咁你知唔知佢最想要既係咩?唔同時間有唔同既感情觸發點

留個最後既好印象比大家 唔想嘈交收場

唔覺你帶左會好印象

我覺得係大家一直都有好多小問題，但係未需要走到呢一步，可能佢有同人傾過，就將所有小問題都集合埋一齊，就淡了

如果一齊緊個陣，佢最想要安全感，想我多啲關心佢，想我緊張佢。但依家我真係唔知實際可以做啲咩係可以感動得到佢

仲有機會就去啦

小問題唔解決, 就一堆小問題.積下積下好易爆

巴打既然你咁痴情，教你一個方法
真人真事，果次佢比我感動到，信不信由你
唔好煩佢一段時間，起碼2，3曰
上網google search我的野蠻女友電影對白
有段劇情係男主角準備對女主角下任男友既告戒
成篇野用你對佢既所有回憶，再作一次
如果唔得，你就聽我們地話放手吧

多謝你呀巴打 我會去睇下 個個都叫我唔好搵佢 但真係好難忍手

比你參考

這是一套經典老電影的劇情
男主角對女主角下任男友的告訴
內容是：

第一、見面時說她又瘦了吧，反正她會問你是不是又胖啦
第二、不要讓她喝太醉，除非你買了薯條
第三、在火鎬店食辣是必須，別點太多肉，她不食 ，你一定吃不下
第四、如果她突然走路停下來，一定要吻她一口，如果還是不動，那代表吻得要有聲音
第五、如果你要搶第一跟她說生日快樂，建議你對著世界時鐘，對手多，別忘算農歷的
第六、你一定要準備好頭痛藥和火機在身
第七、要隨時做好準備陪她進店去試口紅
第八、如果見面請保持空肚，因為她零食買很多，而且最多只食一半
第九、她喜歡睡覺抓你頭髮，有蠟頭建議你先去洗頭，不然很快光頭
第十、她喜歡唱歌，要好好地鼓勵她
第十一、不用要求她體貼，她愛你時會自覺

好吧，電影中的男主角根本沒說過這些

我依家就係無呀 未有機會

好後悔呀

咁係咪真係呢段黎 連登有愛

都話你有女友就咪煩我呀
ig post你做咩要like呀
做咩要洗我版
我已經好憤怒咁block完你又解block
做咩仲要request要follow我
你究竟想點

哩段係我當時整比佢既，全部係我對佢既記憶
原版上網有

你還要我怎樣 要怎樣

想愛就盡力，想放手亦唔需要人地支持

巴打你直接send左呢段野比佢 ？

冇錯 到左某個點你就會自然放手了

意想不到
是咁的 我有時有個習慣 會snapchat 開地圖炮 叫d fd幫我揀著乜鞋
咁梗係send埋俾佢睇啦

點知佢秒覆

然後我睇都無睇過

跟住就無事發生了

你地依家仲一齊緊？

散左
錯的地方，錯的時間，遇到對的人
佢係好女仔

直接po朋友圈

失戀不可怕 失戀的餘震才可怕

佢平時都唔like我啲野 我唔知佢有冇睇

點解又做錯事呀巴打

我諗真正既關心先可以打動到佢

想盡力可以試下既，最多咪比人笑傻仔
情願失敗莫留遺憾啊

唔好怪我直言，佢對你無feel
你做乜都只會增加佢對你既討厭
尤其是係關心
我覺得你要做既唔係要佢回心轉意喇
反而係嘗試準備做二次追求啦
改進自己，回復你當初吸引到佢既能力先啦

其實你講得好啱，我應該做好自己，唔怕話俾咁多位巴打知我考緊消防員 我希望可以用入班既call送俾佢

followed

見到咁多有心巴絲互相開解其實好感動

因為連登有愛 大家都唔係自私既人

用另一種諗法會d
考係為自己，考到既為下一個而準備
到時唔一定係佢
食唔食煙？唔食就搵日跑個靚步出個靚汗
中間哩段時間盡情懷緬

唔食呀 其實呢兩日同左好多朋友同巴打傾計 都好番好多 只係去到真係一起身個一下係最痛苦 以前我一起身都會搵佢先

我就係咁比佢鬧

我覺得有啲女仔好著重對方肯花既心思，因爲口講始終天下無敵
要睇下佢係咩人

完全明白，我試過
所以你之後要做既係盡量做d你地之前唔會做既野
想喊就喊，喊得越肉酸好得越快
好快你會長大

只可惜既真係，我連屋企都全部係佢既回憶，雖然相，同佢送既野我都收起左，但係我仲有好多回憶

迫自己扮睇唔到
其實呢排又要mid term仲煩呢d好辛苦

表示感動x2

分左幾耐，一開始係正常
唔需要刻意去唔諗，會仲辛苦
多出去走走

今日第3日炸

非常好，你正常得很
一星期同一個月後你就會好好多
哩個星期頂住，放縱下，飲下酒都ok

來，哥哥抱

第三日一齊加油
開始可以唔睇佢lastseen
開始可以提佢個名唔流淚
我會愛但我唔會永遠呆等了
等到我心死我就會走

離開你以後仿似餘生無多
從此怎呼吸也都不甚清楚
仍存在世上
還能面對什麼
憑十巴掌使我
懷念極清楚
離開你以後使我獲益良多
付出了以後
永不必問因果
無緣沒故別離
其實為了什麼
全為了准許你
再愛一個

星期五唔好諗咁多, 玩返晚啦

我都準備緊第二次追求

沖涼時喊出聲，叫出來
之後累了就去睡

你地要加油
記住做男人既
唔可以比女人感覺到你世界只有佢
除非佢已經係你老婆

好多謝你 永遠都唔會忘記今日有你幫過我

因為會唔珍惜？

其實調番轉女人都一樣
當我既世界只有佢
佢選擇左離開
我唔明
男人真係咁鍾意玩咁鍾意flirt女咩
其實只係你唔夠愛我

忙下去 捱下去
但一不小心 總記起你

第三日

咁多人第三日
一生只想搵個專一既人。

珍惜眼前人哩句野講左幾多個世紀
又有幾多個人會聽得入耳做到？
有類人係唔經歷夠唔會醒的
哩刻佢唔珍惜你就代表你地
可能係錯誤既時間相識
又或者佢唔係那個對的人
你地可以做到正面既面對方法係

1.現在不要強求什麼，嘗試二次追求，直到累或成功
2.放手，繼續找另一個對的人

好快就會成長

好高深

我諗我會係之後做左1先，因為我真心覺得仲有相處得到既空間

我都會試左1先...但係真係無從下手

記唔記得你當初點吸引到佢
因為你有神秘感，魅力，你比其他人特別
難聽d講，如果你冇晒以上d野
對佢黎講同普通人有乜分別？

有時唔一定要做岩d咩
反而係唔好做錯d野就ok
明白冇

哇屌 仲以為我自己既留言黎 點解可以同我情況exactly 一樣

唉我果個又係覺得害左我而放手 我好肯定佢心裡有我 但都佢ex存在其實我好想佢搵翻我我可以做既講既都做哂 我已經唔知可以再做啲乜

佢唔肯同我溝通 二個星期一粒字都冇同我講 我諗住唔搵佢1,2日 之後去等佢

佢覺得害左我因為佢未玩夠
只係對我既愛未深到可以令佢定落黎

一直覺得係對的人
只係佢唔願意變成對的時間

我唔知情況差成點
總知到時你地求和
記住唔可以太弱勢，點辛苦都要扮大方
一但破裂左都唔好比自己進入情緒低潮
愛佢既說話，換機會重點講一次就夠
唔好不斷講，果d咩冇左佢唔得呀直情係禁語
你做到灑脫離開，咁以後還有機會再追

想起也覺得好痛

可以買個糖水俾佢
話想同佢傾下
我當年既前前度係買左幾樣我鍾意既糖水係我屋企附近球場等我
分手隔左十個月左右
中間無聯絡佢去左外國

利申當時仲有感覺但知道番唔到轉頭
對依加個位想番轉頭都無

你講個啲，全部都講左點算 我想問，如果我搵佢只係想講一兩句係咪會唔好

其實俾你見佢都係確定佢態度
你講太多反而煩

姐係就算擔心都唔好理住？因為佢其實好傻好易俾人呃

失戀嘅唔好成日坐係屋企
多啲約三五知己食個飯
唔太凍就出去公園跑吓步
又或者去行街都得
有個人興趣嘅話
例如識彈結他就盡情去彈
唔好係咁聽慘情歌不停代入角色
食朱古力同香蕉都會開心啲
如果想復合嘅話
記住唔好去低聲下氣咁求
重新去追先係上策
要俾自己有適當嘅時間冷靜吓先
如果真係好想挽回嘅話
請先好好愛自己
外表同內在都要提升
可以學打扮
可以學一種新嘅興趣
就算佢唔會返來
你都可以令自己變得更好
可能會遇到更好嘅下一個
同埋
唔好令自己後悔
呢一刻你可能覺得痛不欲生
其實
過多幾年只不過係一場回憶
希望大家珍惜生命
珍惜自己

要聽真話嗎？機會接近零
就算得，佢都係可憐緊你
重新包裝自己吧，哩刻既你對佢黎講
無野值得佢再跟住你
巴打，盡情喊

巴定絲
你同我睇法一樣

我本身都好睇唔開
然後我計劃香港一日遊
自己一個周圍去
呼吸下新鮮空氣
我覺得呢個世界其實好大
利申：絲

依到啲巴絲好多都明
只係唔想去面對

佢話俾時間佢都只係講下
其實我知你會繼續同個個女仔whatsapp
你忍受唔到寂寞

因為情感會沖昏了理智
唔好完全投資時間等佢回頭
唔想雙失

其實世界真係好大好多野都未接觸過
依家咪當比個機會自己獨立
睇多啲個世界
可能有個更好既等緊你呢 （好似好假，但唔排除）
其實事態發展都唔由自己決定
咁倒不如 順其自然
相信你好快都可以面對到
只不過係時間問題姐
你覺得寂寞 呢到好多巴絲好願意聆聽

今天相遇，巴絲們要唔要加個tg or wechat

講真，最痛係你媽媽就走果刻你回想自己冇對佢好好語氣咁講過野
依種後悔感

開個group?

可以 tg好似好啲？

好 唔該巴打

我手機入面九成係失戀歌

一齊渡過最難涯既，gogogo

換啲純音樂放鬆一下

生活還是要繼續

我每星期都咁做

我順便減肥

之前聽係好sad，而家聽有種認命既感覺，冇乜野了
btw 一向聽歌只會聽有feel果啲

食極都唔肥揮手

我覺得講太多反而會失去重點
睇情況衡量吧

妒忌你

好sad 我真係好掛住你呀！

X2 揮手

tg username:heartsteal

唔多識開 tg group
申利 好少用 加我tg:HeyYo

唉點先可以令佢願意

我連加你都唔識

你只有改變得到佢既諗法，就有機會，但諗法呢d野，唔係我講一句就改變到，可以從感動佢入手，btw你地散感幾耐

就黎一個月

咁差不多係時候啦，作為自己最後一下努力，得就得。都已經有好夠既時間冷靜

有機會就搵返佢

你可以改變自己，但唔可以要求人地改變

我無諗過要改變佢 我只係想佢唔好好似之前一位巴打咁 覺得自己係衰人唔應該搵我已唔去嘗試搵下我

我都係一個衰人

Tg group 歡迎各位加入

仍然有我係到

入左谷未

還好嗎？

我都想似你咁，但真係過唔到自己果關
咁你而家可以以朋友身份對待佢嗎？

有種感情係友達以上戀人未滿
曖昧永遠最美好
總會遇到對的人

This group does not seem to exist

曖昧時就唔會甘心想再上一層

咁之前日日對住咪好難受？

淡淡交會過 各不留下印
屌那星

...
我正聽緊Eason既歌

再見不要是朋友

搵NowNowG巴打？

近排開始聽新青年理髮廳
沒有傷不會減退 痛楚會逐漸洗去

大家都好傻 我都係
仲默默咁守護住佢 希望佢有日感動

我諗起佢話...
如果冇一齊過就好了

諗啲開心啲，不要咁灰啦

咁應該真係要搵人談下天

慢慢黎啦，遲早可以抱有決心既

same 佢仲話唔想再提

佢主動講

有無止痛藥啱洗

應該入到

無野止到愛情既痛
大家都頂住

I still feel you
I still care about you
For everything's been said and done

都係入唔到

夜嗎嗎諗起佢又忍唔住喊 好驚發夢又見到佢

今日過得累嗎？

不累 還是睡不著

不累難怪多野諗...
Think positive
儲足精神迎戰呀

你俾TG我add你
Admin訓左聽日叫佢地搞

我tg: fafahaha
btw又飲完酒了 希望訓得著訓得好

我會架啦 大致上都計劃好
只係怕佢反感

Tg:az5599

我飲左少少 都係好早醒左...

傻完好醒啦，夢係甜但唔真實

飲完酒係易啲早醒
因為酒精會令個人dehydration
btw早晨

早晨呀巴打
又到星期六日 不需要見我的日子你過得很快樂嗎 不用再應酬我 覺得時間多了很多嗎

樓主你好嗎

來日裡 你與我各自賣醉
再也不知你於週末怎麼生趣
盡快消失 為自己一個呼吸
若令你動情或者我永遠不及
即管退隱 誰人令我這麼固執
....

搵fd 吹下水

已經變慢性病

真係仲好唔捨得，其實我想問一問各位巴絲既意見就係，如果佢仲keep住我屋企既鎖鑰，仲有相機未俾番我，仲有錢未還哂俾，佢一日未提岀，係咪佢仲未冷靜夠？仲未想講埋呢個最後一步

溝條新女最實際

又追擊我

可能未想煩依d野

how

我只是個局外人 獨自愛你那麼深

頂我睇錯左你有性病

我明係未想煩，但如果真係好有決心，唔係應該講？

佢同你講左分手未先 我個個又係有野係佢度我未敢開口話拎返 佢又唔講

講左

有啲野可以唔拎番，有d野大家都知要拎番

我都未想行到呢步 但係如果真係要用你都要問佢拎 唔趕用就等佢冷靜下先 佢會叫你拎架啦

tg lcw_8899

最想既當然係唔洗拎，之後一齊用

Add唔到 你既setting private左好似係

想問下佢幾耐無覆過你

我晏啲搞返

二個星期多啲啦 都唔知佢想點

得 加我

我發覺自己move on既速度都幾快
可能自己呃自己
依然會唔開心，會頹
但諗真啲，有用咩
感受完後，世界咪又咁轉
我要變更好！

對性方面嘅價值觀唔同
係咪真係好難行落去？

要變更好態度正確

見對方跟本唔投入就更痛

如果真係因為性價值觀唔同而分手
係咪對大家最理想啲選擇
結束一段大家都辛苦嘅關係
但真係好痛好痛好唔甘心

都係既
咁問得，你都知自己改變價值觀係幾困難既事，同樣地佢都只會一樣
你應該都清楚繼續咁落去你會幾辛苦吧

有無同佢傾過？
佢係唔接受婚前定係單純性冷感
始終要互相尊重依方面
可能同佢認真傾傾
唔搞又有無其他方法解決？例如手
如果真係愛你應該都會慢慢接受到手

但如果真係長期都磨合唔到
就要諗下到底你將來落去係咪接受到
接受到又開唔開心
我覺得佢都唔想你辛苦

原本由頭到尾都係自己一廂情願,好似一個傻仔咁俾人玩

會唔會只係佢未想有性關係住

佢幾多歲

可能未穩定唔想有關係住

我ex都好乖好有原則，好難搵到好似佢咁好既

冇
所以真係人夾人

性重要，但唔係最重要。

最緊要都係性格相處到

我都明

無人唔明

睇人
關心對方、令對方窩心已經好夠

見對方投入但投入得心灰都好痛

可能想婚後先要呢

好緊張 聽日諗住去追返佢
準備左好多野 希望感動到佢

加油！係你既最終都會係你既

多謝巴打 希望佢唔會比我準備既野嚇親

講得好好！

唔好後悔就得。

希望位巴打明白啦

都差唔多3個星期 我再唔做啲野我就真係會後悔

我明 但係我真係唔甘心
我想turn her around

有無live睇

我諗住擺野去佢門口炸

之後呢?放完就走?

真係好痛...身邊個個都叫我唔好諗，已經唔關我事。

但係真正鐘意一個人就係難以自控

投入左就會痛

係呀 我驚佢見到我會叫我拎返晒啲野

係 越想放棄 抓得越緊

在你抽屉中放低戒指是我
你就算知 也不會想 是我

唔好呃自己啦, 我覺得你比佢最好親手比. 唔肯收唔好再做D咩呃自己有機會了

有一樣佢鍾意嘅野好辛苦先買到

而家已經冇機會，冇原因，冇藉口送啦

I know that feel bro

好hurt

之前去等佢都唔肯見我 佢點會冇啦啦肯我啲野...寫左封野比佢 想同佢講既野就係晒入面了 希望佢睇完會認真考慮下我地既關係...

加油

I know that feel bro

希望唔好嚇親佢啦 堆野都幾誇張

我類似
佢叫我拎走

巴打都試過擺野係門口？佢要你返轉頭拎走？

我試過叫人拎返走

我諗佢唔會咁絕掛

唔係exactly既，但類似

希望你果邊一切安好啦

你地都一定會好

On the way去緊佢屋企

大家都會好 唔想後悔就努力爭取

加油巴打

唔知有無live睇下

咩情況都好 我地撐住

希望遲啲有好消息比大家啦

連登有愛

一眾巴絲集氣

同佢講左擺左野係佢門口 唔知佢今日係唔係呢個時候返屋企

不停諗佢會有咩反應 好驚有反效果

一定係好消息既

巴打頂住呀

有我地陪你

佢連收唔收到都冇同我講

好想同人傾計

我地係度呀

唔知佢睇到會有咩反應呢

雖然唔想咁講，但巴打你要expect the worst，撐著

我明白 但係試過起碼第時唔會後悔 坐係度咩都唔做 等佢搵返我就真係會後悔

投入真係無咩好結果
但唔投入又唔係

我上星期女友話分手 我依家飛過去搵去
我呢幾日野都食唔落 聽日就係兩周年 唉
點解自己咁垃圾

巴打加油呀 記得要冷靜自己 唔好亂講野
佢講得分手佢應該諗左好耐 唔好比佢見到你個頹廢樣 死硬
加油

唉 佢黎搵我果陣我成日掛住打機唔理佢 唔關心佢 我依家諗返起真係好on9

人總係要到失去先識珍惜...
等你好消息

唉 我仲等緊飛機 今晚飛

我好投入 但知道對方唔係

你冷靜下自己 諗清楚要講乜

我準備左好多野 去到買花 整左朱古力 道歉信 禮物
我已經戒左打機 又去做運動 做返哂以前鐘我做既野

我好想搵你呀!!!!但理智叫我應該停

早啲有呢個post就好了

唉，啲花全部拎哂去dum
希望你啲花用得著

見到有巴打同我同一日行動唔知點解好滾動
希望你成功 加油呀巴打

已經無咩力氣去行動
其實我唔係要佢依加番轉頭
再flirt女再飛我

我等既係你成長後再回頭看
始終有個人愛你

到佢明白既時候你已經搵到一個更值得你愛既人

我都覺會咁 我預左一千銀買花

我都好滾動呀
你都要加油呀 我自問無乜希望 你要比心機啲 唔好講錯野

有力氣都無謂打擾佢

我都係...
果陣dum左佢覺得浪費左啲咁靚既花

異地戀？

對方係你既咩人？

咩情況呀？
你既理智頂唔頂得住你既衝動？

花再靚 都無佢咁靚

係呀 佢起韓國讀書 非華人

我都有咁樣既內心交戰
最後理智win
因為我估佢真係鐵石心腸 覆都唔覆下

我連佢收唔收到我都唔知
佢都係冇反應 唔理我
我仲安慰緊自己要比啲時間佢消化我堆野
諗緊點開口搵返我
巴打戰況如何

唔覆人真係唔知佢想點

唔覆真係好撚痛苦
被折磨緊

真係唔明點解有野唔可以講出黎
唔覆 解決到問題咩

我仲send唔send wtsapp比佢好

我都想答你
我同你諗緊同樣既問題

要覆你自然會覆你

我安慰緊自己佢只係咁多日冇覆 唔知點開口講返野
但係個心好想主動啲撩返開個話題
試下尋日堆野佢有咩反應
但係我唔知講乜好...

想同佢講
落雨
記得拎遮

我個個已經出左門口了

我覺得佢係等你心灰

我唔想咁諗 不過我覺得佢係...
我同自己講 只要我肯堅持 佢就會比我打動
但係呢個過程真係好辛苦 好痛...
好接受唔到佢突然消失

有我地支持你

唔好再自己催眠自己啦巴打

係你就係你㗎啦

連登好有愛 同你地講下舒服左
我諗住照wtsapp佢 講白色情人節快樂

唉我完全明白
呢個城市真係唔少人都經歷緊呢類型既拉鋸

認真你便輸了 Ching

佢好被動 我知佢唔會主動所以我要再主動啲

我只係唔想後悔
投入完最少對得住自己

但要識走

佢突然唔覆 我覺得好無奈
想走定想留 講聲係咪咁難

之前有無先兆

忍唔住wtsapp同佢講左句早晨同掛住佢
明知佢唔會覆 但係都想話比佢知我仲係度

冇

我見到佢啦 但佢就夠鐘去上堂 就送左佢去上堂 個個臭系tb 起度跟住哂

佢冇冇收你啲野？

我都做過呢啲野
情人節嗰晚佢block哂我所有野
尋日再㩒入whatsapp發現佢unblock咗我
但已經無再搵佢講野嘅理由

未送 太多 收左佢上唔到堂

主動關心下

痛了代表你真的入了

仲關心黎做咩吖
有無我佢都係生活得咁開心

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置
其實佢個心有你既

拎盤放滿冰 冰水淋自己

用左三吋不爛之舌 佢好似有啲轉態
佢依家用 無將來呢個point 打
你地點睇

女人想變心真係好多籍口

佢唔係鐘意個tb 嫁 只係攻勢勁 擋唔住
FYI
佢係泰國人起韓國讀書
我係香港IT 狗

只要唔鐘意女人就唔洗擔心啦
你諗下你有咩比佢優勝

有碌鳩

咁你拎碌鳩出黎屌埋個tb

可能有嘅 但永遠都唔會再聯絡

人想變心真係好多籍口

呢個真
男同女係無分別 話變就變

唔知佢睇到尋日我擺低既野有咩反應呢...

就係無反應

佢未開黎睇姐

呃多自己幾日好啦

佢之前都試過發脾氣全晚唔理我 氹左幾日先好返
佢冷戰緊姐

唔可以比自己有任何期望，應該高興自己完成左自己想傳達比佢既心意

呢個真
籍口可能已經多到難分真假

要呃你，一萬個都作得出

都係想知真相啫...
即使其中一個係真既，但都比其餘9千幾個混淆視聽了

你肯收皮未？人地唔想應你，唔想要你啲嘢呀，醒未呀？

我個人睇野好樂觀...
不過都知道今次呢單野真係唔樂觀...
我真係好希望可以感動到佢
畢竟我真係接受唔到粒聲唔出當分手

繼續屌醒我

同佢講咗句 "Happy White Day. "
預咗佢唔會覆我架喇
我又唔係佢邊個

其實你想佢覆咩

我尋晚都同佢講左

媚耐冇搵我了

我同自己講 比啲時間佢消化下啦
放心啦巴打 我both side都有諗過既
亦做左最壞打算
上黎連登都係想有你地支持

positive d
大時大節點都諗起你既

佢覆咗句一模一樣嘅野

咩?

見到呢啲comment就把幾火

人地而家攬仔過呀，你邊位呀？

"Happy White Day. "

我咪嗰個仲停留喺原地嘅戇鳩仔囉

+1

點解會咁痛㗎

+2...sad but true
who are you

+3

好想move on但又可以點做

我都叫緊自己move on
放工返黎跑下步 食飽飯早啲訓 做下運動個人訓得好啲

痛，真係好痛

又一春

有時最慘既係
你同佢相處這麼近
那麼遠

之前去返以前成日去嘅地方
但已經唔再係兩個人去 而係得自己一個

前幾日話要分手..準備左啲野比佢，而家上路賭上一切去挽留..

最慘係依家仲要日日見
但係大家去唔返以前種關係

x4

祝你好運

好慘
個心一定係咁流血

集氣

見到佢識其他人更傷

加油啊巴打

有啲緊張..企左係門口等佢放工

一定要係好消息

加油呀巴打!!!等你好消息

仲等緊，好凍。。強忍緊淚水

撐住 我地支持你

得架巴打!
撐你

回程途中得自己一個係街，聽住歌，望個天，忍唔住喊左出聲，我真係真係會改過你所講既缺點。。。我只要一次機會就夠。。好撚痛好撚辛苦